dbrand個mon貼係咪真係咁撚堅？

仲要只係賣 140蚊左右2張
行下log on一張有牌子既都要 200up
有無巴打用過？
利申，用開深水埗 20蚊一張

剪接黎

個moon唔爛 打到部嘢開唔到機, 有意思咩

mon貼個作用就係拎黎保護個mon咖啦

裸跑左幾年，mon貼可有可無

其實唔貴咪自己買黎試下囉

每個用家都有唔同用機習慣

其實電話mon係怕側向力同刮花，而唔係正面集中揼

香港邊度有賣140 2張？

要係官網訂，咁麻煩我先想問清楚

屌佢老母sold out

而家仲邊有人用mon貼架

fake

我買咗，咪又係普通嘢咁